%!TEX TS-program = xelatex

\documentclass[xetex,a4paper,14pt]{extarticle} % 14й шрифт
\input{preamble} % Подключаем преамбулу

%%% Начало документа
\begin{document}

% 1 страница
% \includepdf{extra/pz} % Пояснительная записка

% 2 страница (не нумеруется, но учитывается)
% \includepdf[pages={1,2}]{extra/task} % Задание на ВКР печатается на одном листе с двух сторон

% Помимо ПЗ и задания, в ВКР также вкладываются:
% * отзыв руководителя (otzyv.pdf), на 1 странице с двух сторон
% * рецензия (review.pdf), на 1 странице с двух сторон
% * отчет по антиплагиату (antiplagiat.pdf)

% 3 страница
\input{inc/0-annotation} % Аннотация

\tableofcontents % Содержание 
\clearpage


\input{inc/0-intro}        % Введение
\input{inc/1-pz}           % Постановка задачи
\input{inc/2-literature}   % Обзор литературных источников
\input{inc/3-sysanalyz}    % Системный анализ
\input{inc/4-varanalyz}    % Вариантный анализ
\input{inc/5-description}  % Описание системы информационной безопасности облачной среды
\input{inc/6-experiment}   % Экспериментальные исследования
\input{inc/7-results}      % Анализ полученных результатов
\input{inc/0-conclusion}   % Заключение
\input{inc/0-glossary}     % Перечень сокращений и условных обозначений
\input{inc/0-bibliography} % Библиографический список

% Список иллюстративного материала
\lof
\clearpage

% Список табличного материала
\lot
\clearpage

% Приложения
\input{inc/a-app} % Программа мониторинга уязвимостей в программном обеспечении

\end{document}
%%% Конец документа
